美斯一個踢曬得啦

尼馬，蘇9根本多餘，
走位＋射術＋過人，能力值100％
，完美結合無人阻住又輕鬆4球

佢真係痴撚線，有球3個人夾鳩佢，都搞唔掂比佢入。

不過連登仔都會覺得佢學界級數

佢cls其實已經唔係咩新聞

但keep 住痴撚線

唔講以為歐聯打4球 ，西甲對垃圾隊姐

小花做伊巴屠夫都要吹奏

上季最尾果場靠黑哨先贏到伊巴
死疤狗

又對弱隊刷數據

你疤狗

屌你老母又抽我地雲yaya

足球 並唔係一個人可以踢得晒

未到聖誕就玩完啦

剷跌佢比球證停5場咪仆街

西甲中下游真係廢到顛

你老母實力派呀

英超前列果D咪又係俾人炒456球

未又係靠沙維小白

西甲隊E巴同港超有分別咩
踢過英超未
冇左雙核淨係識刷弱隊

曼城以前咪又係比巴炒

入四球都吹奏
有咩撚野咁特別

阿朗炒下游就刷數據
美斯炒下游就踢撚晒

咁樣仲順

同Siuma黎比，的確係

世界盃年 佢都唔留力
可能都知隊垃圾無得救🤔

你獌狗

又打稻草人

知道要同西瓜因踢
Dybala同Messi今季去盡

美斮 你覺得佢屈
係你唔知佢 幾時係傳 幾時係射

琴晚好似中超球王保連奴都好尾機

曼城得4:0一場姐
疤塞比拜比鍠比psg炒過
曼城對依三隊都未比人炒過

其實啲中下游球員對住班霸級別嘅球隊係點諗
係咪被人炒係正常
認真踢都係輸
行行企企等完場算

馬拉加個前鋒上季屠完疤狗，今季就比拖肥睇中轉大會

佢個下插入，比波走位，
比人低估左，

世界上有乜前鋒得

佢都踢到咁 佢隊友 張琳芃都得啦咁

尼。。。

因為佢以前係疤狗 所以特別落力咋

事實佢爆seed之後由西甲中游轉會去到英超big7

個場巴禾報恩我屌佢老木

前面拍屌老虎同D So都咁勁

係唔知出左幾多成力

西甲唔係計得失球先, 對面留力打禮拜日果場咋

事實真係踢撚曬 策動進攻 助攻 入波自己做曬咁濟

ok

美斯身價 = 十個阿古路

阿古路岩岩對垃圾入3球1助攻

Ching認錯人

無所謂啦 去到季尾就開始廢 季前季中會入曬d波 世盃又做後備休養

咁似講緊美斯

收嗲啦

Ching sick ball

屌你老木

去英超證明自己先啦

又屈鳩連登仔
講黎講去都係得少部分盲反佢咋ma

sorry

digne果球如果唔射橫傳有機會入5粒，不過係應該射既

其實伊巴唔係話真係咁廢

達叔話波並唔係一個人可以踢得曬 至少都要有個人拉空下既

成班傻仔撞牆死啦去

佢無認錯
你死獌狗黎

冇左so9同尼馬，d波自動交哂比佢策劃進攻

你都係

美斯一個人入波多過皇馬

收啦 皇馬未出full team
我保證牙朗一出唔夠兩場就超越條廢柴啦

呢獲你認錯

朗連垃圾球隊都入唔倒4球

呀維

朗而家玩團體足球唔獨食，會傳波
邊似得美斯獨食到唔傳波，打中下遊梗係可以入4粒啦
同埋人地歐聯二連，梗係留力歐聯唔打你垃圾西甲啦

你講出黎唔覺柒架咩？

拎港超d垃圾黎比，唔好講到西甲啦，淨係西乙護級隊都屌打港超d垃圾啦

助攻保球王

港超應該唔夠英甲中游打

剷跌佢因住出唔到魯營

保邊系球王

ag先系

剷到先算啦

唔使講到英甲，港超垃圾係英乙可能護到級

系你老母

吊你老母

盜如瘋

Ho gay

咪又係靠保連奴

今晚20年第一人凖備入10球

又唔見佢帶阿根廷入到四球

禾朗就是全能，傳控扭射樣樣歷史第一

垃圾嚟

唔知佢出咗幾成力
我係經濟達人

我覺得美斯勁係個人能力強之外
假如再比佢夾到班好既隊友
可以再全隊上曬buff昇華一個水平
可以攻可以輔
阿朗就位於進攻既頂點
只要交到粒波比阿朗到位
直接入波唔洗搞咁多花臣
但你唔會覺得阿朗夾到班勁人會成隊變得好踢左

可能講到1999 我想講既係美斯個發揮空間遠超阿朗
美斯同阿朗各自100分 但係美斯夾一班勁人既時候(全盛沙維小白N冠王)可以將自己分數提升更高
調翻轉朗既極限已經係100分就係100分

中肯

SO9 唔識入波

朗尼

留名

有冇牙朗琴晚個埸個人精華睇睇

去赤臘角重溫

armor

啱牙清

牙朗夾廢物都100分
美斯夾「美斯迷所講既廢物」連50分都無

YS , C7 獌鍠都冠軍 完全證明唔到會令果隊勁左
小花踢死疤 , 但係肯定去到邊都會令隊波勁左

啱呀

得啦

Yes

Btw,收皮啦麥樂雞

痴線 ? 而家我變撚左巨龍喇

蝗狗

美斯 為左好友班尼加 可以踢世界杯而爆seed

真係一個踢晒

發覺，真係一個踢晒

hi

你個logic係點黎